{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Professorat Mar\u00eda Ba\u00f1uls Ribes Sergio P\u00e9rez Rubio Departament d'inform\u00e0tica Departament d'inform\u00e0tica m.banulsribes@edu.gva.es s.perezrubio@edu.gva.es Tel. 961 206 990 ext. 430 345 Tel. 961 206 990 ext. 430 346","title":"Professorat"},{"location":"#professorat","text":"Mar\u00eda Ba\u00f1uls Ribes Sergio P\u00e9rez Rubio Departament d'inform\u00e0tica Departament d'inform\u00e0tica m.banulsribes@edu.gva.es s.perezrubio@edu.gva.es Tel. 961 206 990 ext. 430 345 Tel. 961 206 990 ext. 430 346","title":"Professorat"},{"location":"Avaluacions/","text":"Avaluacions D'acord amb el \"Protocol de seguiment i baixes d'ofici per inactivitat\" del CEEDCV, basat en la RESOLUCI\u00c3\u0093 de 17 de juliol de 2025 , s'estableix un seguiment de la teua activitat en la plataforma AULES . Una inactivitat no justificada durant 10 dies lectius consecutius pot iniciar un proc\u00e9s de baixa d'ofici en el m\u00f2dul. Important: Contesta l'enquesta de Elecci\u00f3 de modalitat de seguiment i avaluaci\u00f3 . Gr\u00e0cies","title":"Avaluacions"},{"location":"Avaluacions/#avaluacions","text":"D'acord amb el \"Protocol de seguiment i baixes d'ofici per inactivitat\" del CEEDCV, basat en la RESOLUCI\u00c3\u0093 de 17 de juliol de 2025 , s'estableix un seguiment de la teua activitat en la plataforma AULES . Una inactivitat no justificada durant 10 dies lectius consecutius pot iniciar un proc\u00e9s de baixa d'ofici en el m\u00f2dul. Important: Contesta l'enquesta de Elecci\u00f3 de modalitat de seguiment i avaluaci\u00f3 . Gr\u00e0cies","title":"Avaluacions"},{"location":"HorariDAM/","text":"Horari DAM Hores Dilluns Dimarts Dimecres Dijous Divendres 09:00 - 09:55 09:55 - 10:50 11:10 - 12:05 12:05 - 13:00 TC TI TI 13:00 - 13:55 13:55 - 14:50 15:05 - 16:00 16:00 - 16:55 TI 16:55 - 17:50 TC 18:10 - 19:05 19:05 - 20:00 TI","title":"Horari DAM"},{"location":"HorariDAM/#horari-dam","text":"Hores Dilluns Dimarts Dimecres Dijous Divendres 09:00 - 09:55 09:55 - 10:50 11:10 - 12:05 12:05 - 13:00 TC TI TI 13:00 - 13:55 13:55 - 14:50 15:05 - 16:00 16:00 - 16:55 TI 16:55 - 17:50 TC 18:10 - 19:05 19:05 - 20:00 TI","title":"Horari DAM"},{"location":"HorariDAW/","text":"Horari DAW Hores Dilluns Dimarts Dimecres Dijous 09:00 - 09:55 TC 09:55 - 10:50 TI 11:10 - 12:05 TI 12:05 - 13:00 TI 13:00 - 13:55 TI 13:55 - 14:50 TI TI 15:05 - 16:00 TI TI 16:00 - 16:55 TI 16:55 - 17:50 TC 18:10 - 19:05 TI 19:05 - 20:00","title":"Horari DAW"},{"location":"HorariDAW/#horari-daw","text":"Hores Dilluns Dimarts Dimecres Dijous 09:00 - 09:55 TC 09:55 - 10:50 TI 11:10 - 12:05 TI 12:05 - 13:00 TI 13:00 - 13:55 TI 13:55 - 14:50 TI TI 15:05 - 16:00 TI TI 16:00 - 16:55 TI 16:55 - 17:50 TC 18:10 - 19:05 TI 19:05 - 20:00","title":"Horari DAW"},{"location":"Orientacions/","text":"Orientacions \ud83d\udcd8 Guia d\u2019alumnat Document amb les normes, funcionament del curs i recursos disponibles per a l\u2019estudiantat. Enlla\u00e7: Obrir guia d\u2019alumnat (no disponible) \ud83c\udfac Presentaci\u00f3 inici de curs V\u00eddeo de benvinguda amb informaci\u00f3 inicial, objectius del curs i presentaci\u00f3 del professorat. Enlla\u00e7: Veure presentaci\u00f3 El teu navegador no soporta l'etiqueta video. Actualitza'l. \ud83d\uddd3\ufe0f Temporalitzaci\u00f3 Calendari amb la planificaci\u00f3 dels continguts, unitats formatives i dates clau. Enlla\u00e7: Consultar temporalitzaci\u00f3","title":"Orientacions"},{"location":"Orientacions/#orientacions","text":"","title":"Orientacions"},{"location":"Orientacions/#guia-dalumnat","text":"Document amb les normes, funcionament del curs i recursos disponibles per a l\u2019estudiantat. Enlla\u00e7: Obrir guia d\u2019alumnat (no disponible)","title":"\ud83d\udcd8 Guia d\u2019alumnat"},{"location":"Orientacions/#presentacio-inici-de-curs","text":"V\u00eddeo de benvinguda amb informaci\u00f3 inicial, objectius del curs i presentaci\u00f3 del professorat. Enlla\u00e7: Veure presentaci\u00f3 El teu navegador no soporta l'etiqueta video. Actualitza'l.","title":"\ud83c\udfac Presentaci\u00f3 inici de curs"},{"location":"Orientacions/#temporalitzacio","text":"Calendari amb la planificaci\u00f3 dels continguts, unitats formatives i dates clau. Enlla\u00e7: Consultar temporalitzaci\u00f3","title":"\ud83d\uddd3\ufe0f Temporalitzaci\u00f3"},{"location":"Tutories/","text":"Tutories Tutories Colectives i individuals Col\u00b7lectives Individuals Horari de tutories col\u00b7lectives online (DAW - Mar\u00eda) Horari de tutories individuals online (DAW - Mar\u00eda) Dilluns: 9:00 a 9:55 Sol\u00b7licitar tutoria individualitzada Dimecres: 16:55 a 17:50 Enlla\u00e7 TC Horari de tutories col\u00b7lectives online (DAM - Sergio) Horari de tutories individuals online (DAM - Sergio) Dilluns: 12:05 a 13:00 \u2014 Enlla\u00e7 TC Dilluns: 16:00 a 16:55 Dijous: 16:00 a 16:55 \u2014 Enlla\u00e7 TC Dimarts: 12:05 a 13:00 Dimecres: 12:05 a 13:00 Dijous: 19:05 a 20:00 Av\u00eds legal En inter\u00e9s del compliment del Reglament (UE) 2016/679 del Parlament Europeu i del Consell, de 27 d\u2019abril de 2016 relatiu a la protecci\u00f3 de les persones f\u00edsiques pel que fa al tractament de les dades personals i a la lliure circulaci\u00f3 d\u2019aquestes i de la Llei Org\u00e0nica 3/2018, de 5 de desembre, de Protecci\u00f3 de Dades Personals i Garantia dels Drets Digitals (LOPD-GDD), la reproducci\u00f3 d\u2019aquestes gravacions queda limitada a l\u2019entorn virtual en qu\u00e8 es desenvolupa aquest curs. Queda prohibida la seua desc\u00e0rrega, difusi\u00f3, distribuci\u00f3 o divulgaci\u00f3 total o parcial i particularment la seua compartici\u00f3 en xarxes socials o altres serveis externs.","title":"Tutories"},{"location":"Tutories/#tutories","text":"","title":"Tutories"},{"location":"Tutories/#tutories-colectives-i-individuals","text":"Col\u00b7lectives Individuals Horari de tutories col\u00b7lectives online (DAW - Mar\u00eda) Horari de tutories individuals online (DAW - Mar\u00eda) Dilluns: 9:00 a 9:55 Sol\u00b7licitar tutoria individualitzada Dimecres: 16:55 a 17:50 Enlla\u00e7 TC Horari de tutories col\u00b7lectives online (DAM - Sergio) Horari de tutories individuals online (DAM - Sergio) Dilluns: 12:05 a 13:00 \u2014 Enlla\u00e7 TC Dilluns: 16:00 a 16:55 Dijous: 16:00 a 16:55 \u2014 Enlla\u00e7 TC Dimarts: 12:05 a 13:00 Dimecres: 12:05 a 13:00 Dijous: 19:05 a 20:00","title":"Tutories Colectives i individuals"},{"location":"Tutories/#avis-legal","text":"En inter\u00e9s del compliment del Reglament (UE) 2016/679 del Parlament Europeu i del Consell, de 27 d\u2019abril de 2016 relatiu a la protecci\u00f3 de les persones f\u00edsiques pel que fa al tractament de les dades personals i a la lliure circulaci\u00f3 d\u2019aquestes i de la Llei Org\u00e0nica 3/2018, de 5 de desembre, de Protecci\u00f3 de Dades Personals i Garantia dels Drets Digitals (LOPD-GDD), la reproducci\u00f3 d\u2019aquestes gravacions queda limitada a l\u2019entorn virtual en qu\u00e8 es desenvolupa aquest curs. Queda prohibida la seua desc\u00e0rrega, difusi\u00f3, distribuci\u00f3 o divulgaci\u00f3 total o parcial i particularment la seua compartici\u00f3 en xarxes socials o altres serveis externs.","title":"Av\u00eds legal"}]}